張無忌究竟同幾多個女角做過愛？

周芷若
趙敏
小昭
阿離
紀曉芙
金花婆婆
楊不悔

仲有冇

金毛獅王

殷素素

男仔黎

滅絕師太

峨嵋派所有尼姑

男的也好，不會懷孕

佢一路都想小自己老母

張三豐

黃衣女子

連名都攞唔到

全部
新個套拍到佢quicksilver咁

滅絕

左將軍

yoyo

其他唔知，但一定冇牙琪！

你老母

一桐呢

Yoyo嚟

不悔邊有俾張狗食

周癲

你以為佢個肚係殷梨亭？少年你太輕了 ，其實係張無忌搞大

唔想面對六叔幫人埋單呢個咁殘忍嘅事實

紀曉芙

我

無忌十零歲已經同不悔行左幾個月
點會咩都無發生

晚晚扑，扑到厭先將條女交返畀人地阿爸處理

老母比人ntr 個女比無忌屌到鬆晒

九陽神功
d精射入去閪個下一定好熱

丁師姐

至少係處

武清英 朱九真

三渡僧

試過無忌啲陽氣，六叔殘廢足大半世實餵唔飽佢

嗰陣不悔得十歲人仔，張狗衰十三，學pro sir話齋要終身監禁

佢做臭西做得太入型入格 而家一睇相就成浸臭西味湧出嚟

猴子🐒

個陣邊有九陽
仲有寒氣分分鍾扯唔到旗啦

紀姑姑

輝月使

周顛

郭襄

張無忌知道趙敏快要達到快樂的巔峰，便使出混身解數，加快抽送。

她的小穴發出一連串的抽搐，不斷地擠壓著他的肉棒，那嬌嫩的腔肉不停地收縮和
吮啜，令他的龜頭生出一股股翹麻的電流感。

趙敏此時已陷入極度瘋狂的狀態，秀髮亂甩，嬌軀亂扭，渾身上下燙熱無比，那浪
水更是有如潰堤的洪水般猛然噴射出來，要不是張無忌的肉棒將她的小穴口堵死，
那浪水一定會想尿尿般射出一道美麗的弧線來。

張無忌的龜頭被那滾燙的浪水辟頭蓋臉地澆灌了一通，立刻感到一陣強烈的酥麻感
。終於，他全身肌肉一緊繃，猛地全身顫抖不已，那龜頭上的馬眼也突然乍開，裏
邊的精液毫無保留地射進她的小穴深處。

趙敏剛洩了身，又被這熱滾滾的精液射到了花心，燙得她大叫起來：「啊……你射
了……太好了……好舒服呀……別……別拔出來……一會兒我還要……要吃……流
出來的……精液……」

張無忌享受著哆嗦中連續不斷的快感，任憑體內的精液，在她的小穴內流淌。他將
上半身緊緊地趴在她身上，頭正好埋在她的雙乳之間。她的乳房由於剛才不停地晃
動，流出了不少香汗，將那裏浸澤的光亮閃閃的，並不是地揮發出陣陣乳香。張無
忌貪婪地呼吸著那濃郁的乳香，臉上蹭了不少香汗，他還把一些舔進了嘴裏。趙敏
滿足地摟著張無忌，享受和高潮過後的玉雲，臉上洋溢著無比幸福的表情，嘴裏發
出一陣陣滿足的喘息。

體育台

其實佢真係做得幾好
一望到佢陣臭閪 死八婆味就出晒黎

屌 煩唔煩呀 日日都倚天倚天
你地問啲嘢全部書入面有
唔好睇完套劇突然間乜春都上黎問好唔好
可以自己做咗功課先
尤其係問武功嗰啲
問黎問去都係問五絕夠唔夠邊個邊個抽 真係好撚煩
屌我依家答你 總之灰衣僧第一
其他就係主角係自己本書練到最後一定排第一
但係同其他書嘅無得比 亦都唔需要比
根本唔影響劇情
唔該唔好再日日洗版

條友見女都錫，正一淫蟲黎

好J到PK

天龍，射雕，神雕，鹿鼎記，雪山+飛狐，笑傲，鴛鴦刀

好似入面嘅主角練到尾都唔係全書第一武功

朱九真

留名睇所有角色名

隻死港女點會比無忌屌

講得天龍射雕就重睇啦

重點唔係邊個勁唔勁 你唔好小朋友衝出黎捉字蝨
In Fact我就係話呢啲書已經講咗五十年
作者已經死埋 根本已經無新嘢可以再探討
而佢啲書個重點好多時係講家國兒女之情
講佛道兩學嘅啲哲理
武功根本唔係重點
更何況金庸啲主角大部份都幸運值爆分
勁唔勁 最後咪又係練神功屌靚西？
你地淨係日日係度講黎講去都係葵花寶典
啲小學雞個個都淨係睇咗笑傲江湖同埋三部曲
講邊個勁喺連登變咗日經
屌 呢啲嘢Google一定有
要研究金庸無問題
但係可唔可以唔好跟電視風
最少唔好問黎問去都係啲咁撚膚淺嘅嘢
尤其係電視根本唔忠於原著
所謂吊Wire嘅武功亦都睇唔到書入面描寫嘅流派同功力 咁點傾？

講返呢個Post
張無忌喺倚天由頭到尾童子之身 又要問佢屌咗邊個
屌 有咩好講呀 俾你講完都無從蹊蹺㗎啦

小猴子
白猿

金庸

屌屍

芷若練完九陰，個穴咪好凍

佢老母、紀繞芙、朱九真、武青嬰應該齋摷過玩過冇入過 因為九陽好似要青頭先練得

其他出現過既女包括何太沖老婆都應該現到塊皮都反哂出來

無忌大戰滅絕 （海味版）三百回合

邊度搵到d色文

Eyny

小昭人靚波甜

想像你條撚樣一路打字一路覺得自己好串
就知你一定係借咗呀媽個ISP黎開連登Acc
為抝而抝好型呀
成班小學雞第一次睇金庸就係度圍威喂

讀IVE就有EMAIL用啦

學霸